VAR追住熱狗黎迫害咁

咁都唔越

好撚小器呀屌

摩連奴直接走人

紐狗走甩左兩球手球都唔撚睇var

新例真係好 on9

親身見證黑哨
紐手球唔var, 越變無越, 然後黑12M

今次真係要撐熱

邊個紅

勁on9

var 真係黑撚到
以後場場鳩斬入禁區頂落人隻手博12碼算啦

成個人突出黎拉線拉到on side

真係唔越喎！死熱狗咪盲撐啦

睇佢拉線拉到好似係越左

英狗總搵球證操控賽果都唔係第一日既事

以後點買波

完場時布魯士成面灰晒 佢都覺得on9

係咪紅左kane？

熱刺好慘，畀新例害死

唔緊要啦熱狗本身都係仆街嚟

呢球死球仲要係joe哥自己彈跳對方度呃返嚟

斬手踢波算啦
呢條新例真係執得太正，完全唔睇前文後理
有時雙方比賽均勢，就係俾呢d手球破壞左
十二碼龍門踩線又係捉得嚴得濟，基本上十二碼入硬咁濟

好好奇....明明VAR 個人都突左個頭出黎...點會係ONSIDE 英超D射手真係練射落隻手到算啦.... 從後頂中背脊再彈手都十二碼

手球之後有球犯規已經睇左var...點解角球又可以睇多次

拉線果陣真係笑左出黎
本身條線已經唔係直
到拉有冇越果條根本9畫
最尾就話冇越

唔係Kane

上季條閪線已經大量話題
決定onside offside句野又咪人治

完場個陣卡尼俾人紅埋

尋日愛華頓對水晶宮嗰球十二碼仲on9

助教 唔係Kane

今次真係有個句講個句 條例真心有問題

呢兩隊無人睇就事但啦

Newcastle最後咪咁嘅策略
Carroll吓吓頂到落人到，然後舉手嗌penalty

今季咁玩法
場場都有手球12碼都似

蘇亞雷斯返黎場場十二碼hattrick

最撚on9係卡數又走甩兩球手球

好多場都直接改寫得分

下次下次啦

你盲架？唔計Andy Carroll, 前面隻紐都越左啦
佢都有跌起頂，唔係當佢冇參加進攻下話？

以後要整細啲個禁區

唔關VAR事既
以前玩迫害 都可以明明插水照畀12碼

如果個標準一致
隊隊都吹12碼
雖然會變場場都幾球12碼,但起碼都叫公平
而家一D吹一D又唔撚吹,ON99

有咩迫害 跟規矩又唔中意呀

淨計頭2 round個數
到季尾會過300球

找卡數竟然咁揼本俾咗錢

而家用var合理化

5分鷹

點會唔越呀？

進攻只要唔係直接助攻或者入球就唔當手球
防守就掂到都算手球
on99中堅斬撚左隻手好撚過

仲要個罰波黑返嚟

咁都吹罰球...

唔好講熱刺啦
咁樣玩var法，隊隊遲早都係victim

又迫害

可能知個場無人，睇直播好柒悶，場場都入球大，搏人有興趣睇。

係呀係呀var好正義淨係會搞熱狗

今周幾多次呀

盲？

英超球證真係越黎越低質

呢場堅黑

唔講咁多 頓哥好波

香港人反咩抗

關香港人反抗撚事咩 早d訓啦聽日返學呀

一定罰啦，咁樣撞鳩白衫

Ching有學唔返 有書唔溫 成日掛撚住上波台9up

被人偷嘢唔撚係拉個賊 拉被人偷嘢嗰個

佢吹左白衫犯規

後日先開學 而家用google meat可以掛機唔洗開cam

真係唔越 浄計main body

講真foul都唔係啦

係呢 所以比個十二碼黑衫先

腳踭越位點計

黑哨師

不如取消12m啦